「Big Benz🏎🐎 is back」皇家馬德里球迷吹水區 (184)

Hala Madrid!!!

Coach
Santiago Solari

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
21.Brahim Díaz
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
28. Vinícius Júnior
30.Luca

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2019)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin (at Leganés until 30 June 2019)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

#998 性愛人is back

@牙ken

900日你都搵得返出黎！！！？？？
讀考古？？？

認錯

已經唔提你有件isco波衫！！

用左黎俾屋企隻金毛尋回太著黎訓了

屌 又唔係你中1001

你食屎狗

反彈

樓主高質!

出年要買vinicius 波衫了

性愛人

咁都認到我 CLS

起底功能

好兄弟！

假皇留明

樓主幫手屌柒肉酸

假皇留名

樓下係仆街

盧狗歐超輸下體
比疤狗大炒

蘇蛇短短2個月撥亂反正
反蘇狗自己好好反省

樓主好波

笑死

好!

係咪笑自己反蘇

唔一定要迷蘇
但迷盧狗真係太on撚9

蘇狗咸家鏟啦

唔得
一定要迷蘇

-.-

迷蘇同迷沾一樣咁on撚9

我最欣賞蘇蛇
話唔用
就唔用!

細路猩猩ISCO冇料到就死去BENCH到!

蘇拿利劍指歐聯四連冠：冇嘢冇可能

皇馬教練蘇拿利表示球隊有力爭逐歐聯四連霸。

蘇拿利認為任何事都有可能，相信皇馬可以取得歐聯四連霸。

皇馬要再衛冕，就要先在16強過阿積士一關，蘇拿利表示絕不易應付。

「阿積士有很出名的青訓體系，完美配合到他們的進攻風格。他們一直都保持這個傳統，從上屆賽事都今屆賽事都看到，今圈比賽必定很難踢。」

皇馬現時在聯賽以6分落後巴塞，在歐聯16強首回合對阿積士後，皇馬會回到西甲對基羅納，月尾再於西盃次回合主場對巴塞。()

我都好欣賞施丹 踢左廢占走

冇料到就死去拜狗

Seedorf: Real Madrid are always special in the Champions League

With two of his former clubs in Ajax and Real Madrid set to do battle in the Champions League, Clarence Seedorf believes Los Blancos has a special relationship with the competition.

As a winner of the Champions League with both clubs, the legendary midfielder will have split allegiances, as he made clear in an exclusive interview with MARCA.

Two of your former teams, Ajax and Real Madrid, will meet in the Champions League, who do you believe is the favourite?

"Real Madrid is the favourite, because they are the defending champions and they have significant experience in the Champions League. Now this doesn't mean that they will 100% win, but Real Madrid in the Champions League are always special."

De Jong doubtful for Real Madrid match

Ajax are sweating over the availability of Frenkie de Jong ahead of their Champions League showdown with Real Madrid on Wednesday.

The 21-year-old Dutch international suffered a thigh problem during the Eredivisie game against Heracles on the weekend and had to be taken off before the end of the match.

Back problem set to rule Isco out of Champions League tie

Real Madrid issued an official medical update this morning and claimed that the Costa del Sol born midfielder is suffering from dorsalgia-cervicalgia.

Real Madrid issued an official medical update this morning after Isco was forced to retire from Friday's Valdebebas training session early after the player complained about back pain.

The communique stated that the 26-year-old is suffering from acute "dorsalgia-cervicalgia" and will be monitored by the club's doctors with no time frame given as to when the player is expected to be ready for first team action again.

Real Madrid are keen to protect Vinicius from rising expectations

His manager, Santiago Solari, his teammate, Casemiro, and the club are keen to protect Vincius but are not afraid to say just how good he could be.

Real Madrid know they have a star on their hand with Vinicius but they are also asking for patience with the 18-year-old and that has been the message since he started turning in world class performances with Real Madrid in recent weeks. Santiago Solari was one of the first to call for calm over praising the youngster and then Casemiro, one of his closest allies in the dressing room, following by Emilio Butragueño. The teenager has tasted glory really quickly at Real Madrid. He is a full-time starter now and was protagonist against Barcelona and Atlético Madrid, two of the biggest games of the year.

如果世三真係嚟得成皇馬 真係要多謝曼城 般茅打到佢心灰意冷

Courtois winds up Atlético fans with gesture at the Wanda

As he left the pitch, where he had been pelted with toy rats, the goalkeeper made a three-fingered gesture to the home fans, to signal Real Madrid's 1-3 victory.

收嗲

快賣ISCO
買我

拖舟德政：踢走廢占用isco

Welcome Hazard

希望牙禿去拜狗

必須留下來證明自己

Theo Hernandez vs. Valencia:

90 Minutes
81 Touches
38/44 Passes
86.4% Pass Accuracy
6 Crosses (most)
5 Times Fouled (most)
4 Dribbles (most)
3 Interceptions
2 Tackles
2 Clearances
2 Key Passes (most)

Man of the Match 💫

屌你死阿狗

歐聯4連霸？蘇拿利：皇馬沒不可能的事

【體育】皇家馬德里上季歷史性連贏第3屆歐聯，今季能否再下一城？教練蘇拿利坦言凡事無絕對。

歐聯16強在今周重燃烽火，皇家馬德里在周三首回合將作客阿積士。銀河艦隊最近勢頭正盛，先賽和巴塞隆拿，再輕取馬德里體育會，對於連贏4屆歐聯的機會，蘇拿利（Santiago Solari）表示：「對於皇馬來說，沒有不可能的事。」

上位後為皇馬撥亂反正，蘇拿利認為球場就是追夢的地方，失敗後總有彩虹：「有時候，夢想不會實現，希望會被幻滅。足球令你要重新出發，把自己拯救，同時給予你機會，就是在下一場比賽繼續追逐夢想。」

阿積士今場有下季將加盟巴塞隆拿的中場主將法蘭基迪莊因大腿傷患缺陣，皇馬似乎大有機會先拔頭籌。

圖片來源 : ©AFP

樓主牙ken

肉酸係大家隻狗

爆

肥牛都勁返 下季留邊個好

who need 馬些路

盧狗害人不淺 銀河艦隊都帶成咁

有冇諗過係盧狗開咗個靚頭
隊隊覺得皇馬進攻冇火力 防守唔穩陣所以會同皇馬對攻然後讓咗好多空位出嚟俾我地進攻
盧狗根本係蘇蛇嘅基石

收檔啦歐霸仔

好波

ON撚9
咩教練教隊西波防守都咁廢

你DADDY?

係扮廢留俾下任領隊發揮

25仔牙朗必須要罵

高質PO冇人理

諗多咗

25仔覓膠必須要躝

帶埋阿禿

帶埋肉酸

留意到清係咁JER我
世清FUNSON?

禾真皇

Alarm bells at Real Madrid as Benzema misses training

The French striker missed training on Monday with neck pain but they are confident that he will be ready to play against Ajax in the Champions League on Wednesday.

Real Madrid's week has started with bad news as Karim Benzema did not train with the group at Valdebebas on Monday. The French striker missed out on the session with his teammates due to pain in his neck and he remained inside the facilities at the Ciudad Deportiva. The idea, at the moment, is that Benzema will play against Ajax but everything depends on how the issue develops over the coming days.

點解個topic 咁撚柒
勁似d小學雞標語

Odegaard: Vitesse's on-loan Real Madrid man gets finish all wrong

In Sunday's loss to Groningen, Martin Odegaard had this gilt-edged chance to put Vitesse ahead, but rather fluffed his attempted curler.

Marcelo on Cristiano Ronaldo's Real Madrid exit: "I had to lie"

Discussing Cristiano's departure from Real Madrid, Marcelo made an interesting admission in an interview with Esporte Interativo.

Marcelo: Ronaldo told me about exit before Kiev final

Speaking to the journalist Tatiana Mantovani, Marcelo reveals that Cristiano told him he had decided to leave the Bernabéu in the week before May's Champions League final against Liverpool, which saw Los Blancos beat Liverpool 3-1 to claim their 13th European crown.

Here is Marcelo's conversation with Mantovani:

Marcelo: "Holy shit, we were training for the final and he [Ronaldo] said to me: 'I'm leaving.'"

Mantovani: "He told you before the final? That means you lied to me."

Marcelo: "Yes, I had to lie to you."

Had told Mantovani otherwise when asked about CR7

Marcelo appears to have kept his knowledge of Cristiano's exit to himself, at least when subsequently asked about it by Mantovani, until the striker's move to Serie A champions Juventus was confirmed six weeks after the final in Kiev.

Spain's national team coaches are monitoring Reguilon

Sergio Reguilon has become the starting left-back at Real Madrid, even ahead of Marcelo, and this is a huge positive for those in charge of the Spanish national teams.

Both Luis de la Fuente, the Under-21s coach, and Luis Enrique, the boss of the senior La Roja side, are keeping an eye on the 22-year-old's progress.

迷沾係咁上下

比topic燈死了

牙維比啲力反我賓啦

Real Madrid named as the world's biggest club by France Football

Real Madrid have been named as the world's biggest football club by France Football.

The top 10
Real Madrid 184 points
Barcelona 177 points
Manchester United 151 points
Bayern Munich 135 points
Liverpool 120 points
Juventus 107 points
PSG 94 points
Chelsea 91 points
Manchester City 89 points
Arsenal 88 points

Rodrygo: I used injections before every game to stop the pain

Future Real Madrid player Rodrygo was forced to miss the last game of the Under-20s South American championship against Argentina as the Brazilian suffered fitness concerns.

Apologising to fans, Rodrygo confessed that he had spent the entirety of the competition being injected before games just to make it through.

"I've been taking treatments before every game," Rodrygo admitted to Globoesporte.

"I'm not going to say I've been playing with sacrifice, but I'm not 100 percent.

厲害了, 我的so

Ajax vs Real Madrid: Marciniak to referee Champions League game

Poland's Szymon Marciniak, 38, was also the referee for Real Madrid's UEFA Super Cup defeat to city rivals Atlético back in August.

Poland's Szymon Marciniak has been appointed as the referee for Ajax and Real Madrid's Champions League last-16 first leg in Amsterdam on Wednesday.

Better than Zidane Daddy

追擊肉酸呢種狗隻係皇區係無罪 只會受到支持

肉酸係大家隻狗 牠比630吊
98親眼目睹 佢做證

雖然利物浦今季表現出色，但拜仁慕尼黑攻中占士洛迪古斯有信心可以在歐聯踢對方出局。

盛傳C朗力邀過檔 馬些路否認投祖雲

近日有指皇家馬德里左閘馬些路或轉投祖雲達斯，而幕後推手就是其前隊友基斯坦奴朗拿度。對於轉會傳言，馬些路直接否認，更指如果屬實他會如實招認。

近日有指C朗拿度希望可與好友馬些路在都靈故劍重逢，但馬些路已經明言暫時未有計畫離開皇馬：「祖雲是一支強大的球隊，在尼維特效力的年代我不時跟進他們的消息，也曾跟他交換球衣。但無論如何，我現在仍是皇馬的球員，亦有合約在身。我也不知道這些消息從何而來，但如果真有其事的話我會告訴大家。」

不過C朗與馬些路關係非淺亦是事實，他更承認早在去年歐聯決賽前已知道對方鐵心離隊，「我們當時在準備對利物浦的歐聯決賽，當時他告訴我即將離開。所以我早在該仗前已經知道。」（）

盧狗正宗屎忽鬼！

肉酸正宗肉酸狗！

永遠支持世清

永遠好兄弟

Florentino Perez: “I’ve heard over the years that we need to sign a Number 9, but reality clearly shows that Karim Benzema is the best striker in the world.”

駛5到

Florentino Perez: “ we have the best squad in the world and our trophies prove that. We are not going to spend just to spend.”

仆街 又開始打飛機 唔洗買人了

師兄早

蘇蛇太強令佩仔有錯覺= =

佩狗食撚屎

yes

支持沾屎

俾我痢炒之後回家吧

在外之人盡快回家

你盡快回阿區

你返獌區too

死阿狗

阿積士狗

真名王

做咩改隻疤狗名

阿狗=疤狗b隊

華維迪禍害足球界

仆街 咁多負皮 迷占幫蒲頭

呢度除左gbale11之外應該寧願拜出線

仲有痢迷肉酸

你都識講痢迷關我地咩事

兩件都比人追擊

無乜所謂 比佢過一兩關 都係入八強比人凌辱

笑閪

施多夫：皇馬在歐聯總有特別發揮

【體育】皇家馬德里周三將在歐聯16強首回合作客阿積士，曾效力過兩間球會並都能助他們成為歐洲冠軍的荷蘭名宿施多夫最近接受西班牙《馬卡報》訪問時大談對這兩回合比賽的看法。

現已成為喀麥隆國家隊教練的施多夫（Clarence Seedorf）認為銀河艦隊除了很大機會能淘汰這支荷甲班霸晉級外，更是歐聯的奪冠大熱，「皇馬已是3屆衛冕冠軍，並有著很豐富的歐戰經驗，雖然這不代表肯定能獲勝，但他們在歐聯總是有特別的表現。」這位傳奇中場說道。

外間都認為皇家馬德里今季在失去基斯坦奴朗拿度下，不僅導致銀河艦隊在西甲的演出不穩定，亦大大削弱他們歐聯4連霸的機會，但施多夫卻不置可否：「甚麼事皆有可能，雖然這是非常困難，但我覺得皇馬能做到。」

去季施多夫在西甲球會拉科魯尼亞曾任教3個月，雖然於16場比賽裡只取得2勝的成績，但他在去夏也傳出過是銀河艦隊新帥的候選人之一。這位皇馬名宿對此表示：「皇家馬德里是我的家。說實在，如果他們向我發出聘書，我肯定會答允。雖然我們當時曾有接觸過，但因大家方向不同才沒有下文。我仍年輕，希望將來能回到那裡執起教鞭。」

圖片來源 : ©AFP

比比：助波圖入決賽！

【體育】有志氣！現效力波圖的前皇家馬德里後衛比比揚言，該隊會盡力殺入歐聯決賽。

波圖於周二歐聯作客意大利傳統名牌羅馬，曾代表皇家馬德里出賽逾200場，並贏過歐聯冠軍的35歲葡萄牙後衛比比（Pepe），對於這個賽事自然不會感到陌生，他表示波圖目標遠大。「最重要是球隊的士氣良好。」

「我們會盡一切努力爭勝，會嘗試協助球隊繼續爭勝，晉身決賽。」於上月重返母會波圖的他續說「參與歐聯從來都是美好，對我而言份外特別，因為感謝球隊，我才成為今天這個我。我為穿上這件球衣出戰這場比賽感到高興。」他將與前皇馬隊友卡斯拿斯一起為遠大目標奮戰。

次回合比賽於3月6日上演，輪到波圖主場。

羅馬VS波圖
Now644台13/02 04:00直播

圖片來源 : 互聯網

Juventus' Argentina-international forward forward Paulo Dybala, 25, is getting closer to a move to Real Madrid next summer. (AS)

10 factors that are making the Solari method a success

Similarity with Zidane

He is not giving up on LaLiga

The Vinicius Effect

Lucas Vázquez

Plan B

Marcelo

Antonio Pintus

Bale

Isco

Reguilón surpasses Marcelo and awaits Champions League

Responding excellently to the confidence that Solari has placed in him, the young Spaniard proved his worth against local rivals Atlético Madrid.

He appeared almost by chance, during Real Madrid's pre-season preparations, as a youth team player there by coincidence rather than plan. But there seems no doubt now that Sergio Reguilón is already a firm fixture in the first team.

Karim Benzema will play against Ajax despite injury scare

The French striker suffered neck pain following the weekend's action and missed out on taking part in Monday's training session.

Real Madrid's week began with scare as in-form striker Karim Benzema trained alone due to discomfort in his neck not joining his teammates. AS has learned, however, that the Frenchman will get on the plane on Tuesday to travel to Amsterdam, and will face Ajax on Wednesday in the Champions League Last 16 first leg.

"Karim Benzema is the best nine in the world" - Florentino Pérez

The president of Real Madrid spoke about the current team, the youth purchase policy, Ballon d'Or winners, PSG progress and his French striker.

Pérez boasts about his Real Madrid

"Our players have won the last three Ballons d'Or. We have the best squad in the world."

In a particularly bullish interview, the Madrid chief was asked about potentially getting his chequebook out in order to buy a world-class centre-forward.

"We have the best squad in the world and the trophies we've won show that. We will not spend for the sake of spending. For years I have read and heard that Madrid needed to sign a number nine when in reality Karim Benzema is the best centre-forward.

"What we have done is sign up very young players who will be stars of the future, like Vinícius and Rodrygo, the latter of whom was nominated for the Kopa trophy."

Ballon d'Or and PSG

With it being a conversation with France Football, it was inevitable that the topic of the Ballon d'Or would be mentioned. The president was proud in his feelings over the trophy.

"The last three Ballons d'Or have been won by Real Madrid players. We are happy for Modric, for his football, and for what he represents. I am sure that the youngsters who we have at Madrid will be strong candidates for the award."

"Our objective is to be the best. This club must live up to its history. We never give up."

Asked about his relationship with Ligue 1 giants PSG, Pérez was very complimentary.

"It is a great club and a friend of ours, a club that is already part of the footballing elite. We don't need to give them any advice because they have put French football where it deserves to be. Nasser Al Khelaifi has done an excellent job."

Barca and Real after Jovic

Both Barcelona and Real Madrid are after Eintracht Frankfurt star Luka Jovic, according to Bild.

Benzema celebrates 14 years in the Champions League

Real Madrid striker Karim Benzema has become an established player in the Champions League and the Frenchman will celebrate 14 years in the competition, having first appeared with Lyon in February 2005 during their last 16 tie against Werder Bremen.

Benzema was just 17 years and 53 days old, but such was his promise that Lyon coach Paul Le Guen decided to call him up for the two-legged clash against the German side. Though he did not feature, with Lyon winning the first leg 3-0 and the second leg 7-2, it was the Frenchman's first taste of what European football is like.

UEFA change the referee for Ajax-Real Madrid: It will now be Damir Skomina

The Champions League last 16 first leg tie between Ajax and Real Madrid at the Johan Cruyff Arena was due to have Szymon Marciniak as referee, but UEFA have now stated that the Pole will oversee VAR while Damir Skomina will be the referee on the pitch.

Benzema, a 'father' for Vinicius

Shortly before the Madrid derby kicked off at the Wanda Metropolitano on Saturday afternoon, Real Madrid striker Karim Benzema went over to Vinicius Junior and passed on some last-minute advice before the Brazilian gave him a handshake and a hug - another example of the master teaching the student.

Boom!

牙維今晚教訓包皮

賓賓

魚拉突！！！👏🏻👏🏻👏🏻

100%既波

佩仔抱孫了

怨婦猁

師兄燈到達狗入波變詐糊

達狗不配生存

係肉酸

兩者也該人道毀滅

祝盧柏迪狗行路仆街

牙維已經訓左覺留力睇最聯～

暴聯冚家鏟

希望包同學將佢既能力用喺正確地方

肉酸狗係皇區隻狗

肉酸係全波台隻狗

迷蘇了

馬些路爆巴利西語水皮

【體育】語言天份不足？皇家馬德里老將馬些路（Marcelo）大爆，多年隊友加里夫巴利的西班牙語水平，至今只能說出4個單字，令人失笑。

不經不覺，威爾斯球星加里夫巴利由熱刺加盟皇家馬德里已經第6個年頭，但西班牙語未有任何進步。

巴西後衛馬些路（Marcelo）先談到兩位已離隊的隊友：「基斯坦奴朗拿度和我關係要好，我的家人與他和女友，經常一起外出，我們做了9年隊友，對他離去感到傷心是自然的事。同樣地，卡斯拿斯以前在更衣室坐我旁邊，沒有他，我也感到傷心。」

「現在，巴利坐我對面，但他的西班牙語很差，他只說英語，目前只能說西班牙語單字Hi、Hello、Good wine（好酒），所以我們交流甚少。」馬些路補充道。

巴利雖已加盟皇馬6年，但西班牙語如此差勁，實在抵打屁股。

圖片來源 : ©AFP

英文人

馬些路：我和C朗，和他的家人關係都很好，我和他踢了9年球，他離開我很難過。

但我對於任何人離開都感到難過，例如卡斯拿，他在更衣室就坐我旁邊，他走了我感覺很空虛。我們每一天都是見面打招呼 "Kiko怎麼樣，早上好"，但是忽然他不在了。

另一邊是巴爾，但是巴爾平時不怎麼說話，因為他只會說英語，我們兩個人都用手語來交流，然後就是'Hi hello和goodbye。 “(笑)

馬些路在施丹手下出盡全力

馬些路仍然懷念施丹在任的日子，他表示自己為了施丹而在比賽中出盡全力。

在施丹執教之下，皇家馬德里連贏3屆歐聯冠軍，馬些路是其中的主力左閘。

這位巴西球員說在施丹調教之下特別有精神，為了幫助球隊付出100%：「施丹對我非常好，我們每天都有交談，有任何事時他都保護我。因為他的專業，我為他交出了100%的表現。」()

蘇斯克查是無辜的

馬些路：我沒有想過離開，我相信自己，我也沒有離開皇馬的理由。如果真的需要我走，那就把該給的錢結清楚，一切安排好了我就走。

我相信自己，相信自己的工作，但是如果皇馬不想要我，我就走了。我會很難過，但是還是要走，但是我相信，我不會離開皇馬。

我愛蘇拿利

英文人應該回英超

Me too

go 阿仙奴 la diu

燈CHING收皮LA
咪搞我蘇蛇

蘇拿利 是最勁

死返去熱狗

無理由唔識golf西班牙文

去阿啦,you need bald

《Bleacher Report》透露，雲尼素斯與父親已經達成協議，只有在馬德里取得重要成就時才能紋身。

雲尼素斯第一個紋身是在他作為一名職業球員打完第一場比賽後完成的，然後是另外兩場比賽，又紋了兩次身。只要巴西新星能在歐聯時攻入一球，父親就允許他進行第四次紋身。

乜牙維有紋身架

鳩白都有啦
金毛耳環公仔佬

禿子在我皇可以留多半季

不了,幫阿嬴歐霸

返熱光榮回歸

聽講佢紋左個時鐘圖案係條jer度

紋身師傅咁撚勁識用顯微鏡紋

收到風你紋左EX個樣

好過你肉酸

收到風你紋左會然2隻字警剔自己

DYBALA TO REAL?

Paulo Dybala will be the subject of a £105m bid from Real Madrid in the summer, according to AS.

The Juventus forward is seen as a potential replacement for Gareth Bale, who Spanish outlet Sport say struggles to fit into the squad at the Bernabeu and may be moved on at the end of the season.

終於講真話

肉酸~ 三太公~

雲尼斯奧斯若射爆阿積士即紋身

【體育】皇家馬德里小將雲尼斯奧斯祖利亞如果在周三歐聯16強對阿積士的比賽中取得入球，就會紋他第4個紋身。

西班牙《馬卡報》報道，巴西小將雲尼斯奧斯祖利亞（Vinicius Junior）與他的父親達成協議，如果他能夠在這場比賽射入個人首個歐聯入球，後者就要准許他再次紋身。

雲尼斯奧斯在巴西U13及U17的其中一名教練波波卡，就讚揚他和他父親的態度。波波卡說，「儘管雲尼斯奧斯祖利亞的身價值6100萬歐元，但他仍然保持平靜，活得非常簡單，圍繞著他的人都像他父親一樣，他們非常腳踏實地，不會讓他被寵壞。」

18歲的雲尼斯奧斯今季首次為皇家馬德里披甲，到目前為止貢獻4個入球和9次助攻，表現搶鏡，成為教練蘇拿利的愛將。

圖片來源 : ©AFP

肉酸被她吊過

英文人
Hola Gracias Puta

冇jer人

大巴嚟鍠唔通沾屎真係去祖

🇪🇸🛫🇳🇱 We're off to Amsterdam!
#BOSSsports | #SuitedByBOSS | #RMUCL— 前往 Amsterdam──和 BOSS 。

Erik ten Hag

Courtois eyeing the treble: "We want to win all of the competitions we're in"

Thibaut Courtois gave an interview published in today's edition of ABC in which he spoke about his decision to sign for Real Madrid among other topics.

Dream come true: "I don't know any player that wouldn't want to play for Real Madrid. I was really happy at Chelsea, I felt completely integrated at the club and I had great team mates. Zero problems. But Real Madrid came knocking and obviously when Madrid show an interest, it's the biggest call you can get in football".

Ribbed about 2014 final

Dressing room banter about the 2014 Champions League final: "Of course there were a few jokes by the lads about that final. I've always given the best of myself wherever I have been and now I am giving my best for Real Madrid".

Atlético fans throwing toy rats: "Well, that was just a lot of hot air more than anything else. I've always been very respectful to all fans from rival clubs and naturally, I am going to be respectful to Atlético fans. I have no hard feelings at all about that. I spent three years at Atlético and I gave the best I had to win the trophies that we won".

Relationship with Keylor: "It's about developing your own work as part of a whole in which every component has to be able to function freely. Each player in the squad depends on the others. My relationship with Keylor is very good. He's a great keeper and I feel happy having a player like Keylor in the team. Where others see problems, I see solutions because the team has good players in every position".

Cristiano's departure: "He's a living legend at Real Madrid. The club's most recent history has been written, in the most part, with the goals he scored. I suffered facing Cristiano as a rival and he's a brilliant player but at Real Madrid I'm reminded of an old Santiago Bernabéu phrase which I am in agreement with - that 'No player is more important than all of the others'".

LaLiga, Copa and Champions League

Aspiring to win the treble: "I'm not in any doubt at all - Real Madrid aspires to win every competition it plays in. The proof of that can be seen in training every day. We have a well-balanced team and some of the best players in the world in their position. I don't know one single professional in the game who, with their hand on their heart, thinks that Real Madrid won't be in the battle for every competition we're in. Everyone in the squad aspires to winning the lot. And we've already won the Club World Cup".

Solari getting Madrid back on track: "We were exactly the same when Lopetegui was coach - the only difference was that things weren't going our way. These are just things have no explanation in football. Sometimes things take a radical change when a new coach comes in"

Tite plotting Vinicius and Neymar pairing for 2019 Copa América

The Brazilian head coach assistant was monitoring the 18-year-old last week at Camp Nou and is planning on giving the player his first team debut in March.

The 2019 Copa América takes place in Brazil running from June 14 through to July 7 and offers the Seleção a perfect opportunity to claim silverware in front of their own supporters. Head coach Adenor Leonardo Bacchi (Tite) is already plotting his squad ahead of the tournament and has been closely monitoring Vinicius' performances with Real Madrid over the past weeks with everything pointing to the teenager getting his first full international cap in the forthcoming March friendly games.

"We're in a time of transition and opportunity for new players" stated the head coach just three weeks ago before sending a team his assistants to Europe to monitor the progress of Porto's Eder Militao, Paquetà with AC Milán and Vinicius.

Jovic: Real Madrid reportedly nip ahead of Barça with €45m bid

Bild says Madrid have sought to steal a march on their LaLiga rivals by putting in an offer for Luka Jovic, who has starred in Germany this term.

Madrid have tabled 45m-euro bid for Jovic, says Bild

Fresh from Frankfurter Allgemeine Zeitung yesterday reporting Barça's interest in snapping up the 21-year-old, Bild has today insisted that Madrid are preparing to gazump their arch rivals - and have made Eintracht an offer.

Jovic is in the second year of a two-season loan at Eintracht, a deal that includes a purchase option - worth somewhere between six and 12 million euros - that the Germans plan to exercise. According to Bild, Los Blancos would then be ready to step in and pay 45 million for a player whose value has rocketed this term.

Indeed, the specialist website has increased Jovic's expected market price twice already this term: from 12 million at the start of the campaign to 20 million in October, and up again to 40 million in December.

Jovic among Europa League's leading marksmen too

In addition to his impressive haul of Bundesliga goals, the Serbia international has also hit five in the Europa League, just one fewer than the competition's top scorer this season, RB Salzburg's Munas Dabbur.

Sergio Ramos leads rejuvenated Real Madrid in 600th appearance

The Real Madrid captain will move to within one game of the 601 appearances made Fernando Hierro and Paco Gento in the club's all-time ranking.

Eden Hazard: Real Madrid homing in on Chelsea star

At 28, Hazard knows it's now or never. Meanwhile, Chelsea colleague Marcos Alonso appears a less straightforward option.

Sponsorship analysis shows Real Madrid are the most valuable club in the world

Real Madrid are the most valuable football team in the world, according to an analysis based on their value to sponsors.

As a result of their recent successes in the Champions League, Los Blancos have proven to be a useful vehicle for their sponsors such as Emirates, Adidas, Audi, EA Sports, Hugo Boss and Mahou to get their messages across.

The result is that the club from the Spanish capital is ranked at the top of POWA's Sponsorship Index Valuation.

Barcelona are the second most valuable football team, based on their worth to their sponsors Rakuten, Nike, Allianz, Audi, Betfair, Estrella Damm, Gatorade and Gillette, while Manchester United are third.

📝 Our 23-man squad for Wednesday's Champions League match against @AFCAjax_EN! #RMUCL

Isco and Sara Salamo present their new dog Terra

There has been a new addition to Isco's family, with the Real Madrid player and his girlfriend Sara Salamo welcoming a new dog into their household.

Isco already had two dogs named Messi and Figo, and now this one named Terra.

牙維請振作!!!!!!!!!

死猁狗又威威

暴聯下回合會反cup

歐聯之夜容不下歐霸仔插嘴

我皇歐聯一向特別勁

可惜你阿踢歐霸

系

上呀佩狗，幻幻仲唔狗衝

肉酸又燈到包皮入波

會然摩迪又贏

迪馬又贏

今期廢猩領軍，唔好咁大期望

佢又唔反包皮

蘇拿利蘇蛇

包皮快撚到

咸家剷啦

贏迪馬

蘇蛇咁勁都反

沾屎慢撚到

二五仔shut up

welcome mbappe

180m done deal

牙維

牙維愛隊下場會反cup

包ching一迷蘇就咁大鑊

隻黑鬼真係無腦，完場都要拎紅

西波皇反cup機會是0

蘇拿利>so shit黑柴

然了 不用反cup

蘇C克查未入流

Welcome Mbappe

Hazard Benzema Mbappe
James
是但 是但
是但 是但 是但 是但
是但

下年5冠陣容
反對者全家死絕

新年未過 不要44聲

迪馬

二五狗必須死

達狗下場就是五馬分屍

肉酸狗死極都死唔去

梨刀系

牙ken-.-

永遠反賓

雲尼斯奧斯料出戰美洲盃

【體育】如無意外，皇家馬德里新星雲尼斯奧斯祖利亞將於美洲國家盃與尼馬成為巴西鋒線兩把尖刀。

巴西國家隊主帥泰迪上周派出副手施雲奴，前往馬德里觀看首都打吡，目的是了解雲尼斯奧斯祖利亞（Vinicius Junior）的狀態。美洲國家盃將於6月14日開幕，泰迪將在3月點兵出戰2場友誼賽，1場對手未定，另1場對手是捷克。屆時，雲尼斯奧斯有望為大國腳上演處子作，並爭取入圍美洲盃大軍名單。

屆時巴黎聖日耳門前鋒尼馬就算傷癒，相信上陣機會不大，故此球迷難以看到「雲尼配」合作攻堅，恐怕最快要到美洲盃分組賽對玻利維亞才能欣賞兩人同場獻技。

年僅18歲的雲尼斯奧斯自蘇拿利上任後，上陣時間飆升，至今各項賽事披甲22場，射入4球，球隊周三鬥阿積士，相信小將也會受到重用。

阿積士VS皇家馬德里
Now644台14/02 04:00直播

圖片來源 : ©AFP

Ajax-Real Madrid: De Jong fit to face Champions League holders

Ajax boss Erik ten Hag has confirmed star midfielder Frenkie de Jong - set to join Barcelona - is available to play against Real Madrid.

"Frenkie is fine, he is happy to play the match," the Ajax coach told a news conference ahead of facing Madrid, who have won three consecutive Champions League titles.

"Like all of us, I imagine he will have an extra motivation, but we all have to play a Champions League game against Madrid.

"Frenkie only wants one thing, which is to close the season well, we have this match with Madrid and he is sure to be 100 per cent motivated to give the best.

"Neres is fine, he is very ambitious and a great fighter, he will show this on the pitch. He is a very important player for us and will be important against Madrid.

"He has problem in the adductor, but he has rested in the last days and I think he will be able to play the game perfectly."

Varane sweats, Solari sweating: no training for French defender

The centre-back has travelled to Amsterdam ahead of the Champions League clash against Ajax, but flu could mean he misses the first leg.

Santiago Solari is waiting for an update on the fitness of his central defender Raphaël Varane ahead of the Champions League first leg against Ajax.

Solari sweating on Varane

The Frenchman arrived with the rest of his teammates in Amsterdam full of the flu and his weak condition prevented him from training as normal in the Johan Cruyff ArenA. This was an unexpected setback for the Argentine coach, who will likely turn to Nacho if there is no significant improvement in the coming hours.

信阿積士能力抗皇馬 佐迪告魯夫：皇馬仍需C朗

皇家馬德里與阿積士將在歐聯16強相遇，雖然外界普遍相信力爭4連霸的「銀河艦隊」能輕鬆過關，但佐迪告魯夫卻持相反意見，認為缺少基斯坦奴朗拿度下的皇馬非如想像中強大。

不少人也認為皇馬抽得「上上籤」，但出身阿積士青訓的佐迪告魯夫卻深信母會絕非「輸梗」：「無論如何一隊球隊也需要超級球星，在關鍵時候他們往往是入球保證。現在皇馬著重整體多於個人，但我認為他們仍然需要C朗在陣。如果賽事踢成0：0，正正就是有否球星的差別。」

皇馬近日有巴西新星雲尼斯奧斯祖利亞表現搶鏡，但佐迪告魯夫卻認為要把對方視為C朗接班人絕不公平，「他年青也有天份，表現也絕對配得上身價。但現在就要他擔起球隊絕不公平，要求他擔任這樣的角色也絕不公平。」（）

泰拔高圖爾斯：冇人會拒絕皇馬

泰拔高圖爾斯坦言他之前在車路士過得開心，但認為世界上沒有球員會拒絕加盟皇家馬德里的機會。

這位在2018年轉投「銀河艦隊」的門將表示：「我不認識任何不想為皇馬效力的球員。我在車路士確實很開心，完全融入了球隊，也有很好的隊友，沒任何問題。只是皇馬來敲門了，當皇馬對你有興趣，這是你在足球壇最大的機會。」

泰拔高圖爾斯來投，C朗拿度卻轉會；高圖爾斯以「皇馬活著的傳奇」去形容該葡萄牙巨星，亦肯定對方的實力，但也補充：「我在皇馬想起一句班拿貝說法，我是同意的－－沒有一位球員重要過其他所有的人。」()

細佬今晚有無得出
打親歐聯都上哂身

== 我唔係

James Rodriguez isn't sold on the Premier League

Things have turned around a little for James Rodriguez at Bayern Munich and Niko Kovac is relying on the Colombian, who has returned the confidence by delivering good performances and assists.

There are a number of possibilities opening up and one of those to emerge has been Arsenal, but he isn't seduced by the idea of playing in the Premier League.

"Marcelo always puts Real Madrid first" - Santiago Solari

Real Madrid captain Sergio Ramos will make his 600th appearance for the club on Wednesday, and he also earned praise from coach Santiago Solari.

"Playing 600 games for Real Madrid is not easy," Solari told a news conference when asked about Ramos' achievement.

"This historic Real Madrid has the stamp of his character so we hope he can play many more games for Real Madrid."

Ramos' deputy Marcelo has been linked with a move to Juventus after losing his place to 22-year-old left-back Sergio Reguilon.

Marcelo has told Esporte Interativo he will leave if Madrid do not want him, but Solari denied being dissatisfied with the Brazil international.

"Marcelo is great - he's our vice-captain and an emblem of the club," Solari added.

Real Madrid: Vinicius takes Ronaldo role in lucky photo

Last season a photograph of Marcelo, Cristiano and Casemiro in full stride before big European nights became a tradition, with Vinicius now the main man.

After working his way into the Real Madrid side on the left wing previously occupied by Cristiano Ronaldo, Brazilian star Vinicius Junior has now also taken over the role of pre-game talisman in the unofficial photograph ahead of major European games that became famous last season as Real lifted a third consecutive Champions League trophy.

馬些路爆巴利西語水皮

【體育】語言天份不足？皇家馬德里老將馬些路（Marcelo）大爆，多年隊友加里夫巴利的西班牙語水平，至今只能說出4個單字，令人失笑。
不經不覺，威爾斯球星加里夫巴利由熱刺加盟皇家馬德里已經第6個年頭，但西班牙語未有任何進步。 巴西後衛馬些路（Marcelo）先談到兩位已離隊的隊友：「基斯坦奴朗拿度和我關係要好，我的家人與他和女友，經常一起外出，我們做了9年隊友，對他離去感到傷心是自然的事。同樣地，卡斯拿斯以前在更衣室坐我旁邊，沒有他，我也感到傷心。」 「現在，巴利坐我對面，但他的西班牙語很差，他只說英語，目前只能說西班牙語單字Hi、Hello、Good wine（好酒），所以我們交流甚少。」馬些路補充道。 巴利雖已加盟皇馬6年，但西班牙語如此差勁，實在抵打屁股。

bale

平時咁撚多假拎晒去打golf
一句都唔撚學

仲話團結

金手指西班牙文點講

Gareth Bale

雲尼斯奧斯取代C朗「企正」

【體育】皇家馬德里新星雲尼斯奧斯祖利亞取代了前台柱基斯坦奴朗拿度的位置，與卡斯米路及馬些路在歐聯前合照。

兩位皇家馬德里的巴西球員卡斯米路及馬些路自去季開始有一個傳統，在去季歐聯贏巴黎聖日耳門之前，與前球隊主力基斯坦奴朗拿度合照，當時3人身穿西裝，手拉行李箱，C朗企正中間，卡斯米路及馬些路則站在兩旁。

他們在之後兩場作客歐聯比賽對祖雲達斯及拜仁慕尼黑前都有影一樣的照片。

當大家以為C朗轉投祖雲達斯，這個影相傳統無以為繼，球隊新星雲尼斯奧斯祖利亞（Vinicius Junior）就取代了C朗位置，與卡斯米路及馬些路再影了一張一模一樣的傳統照片，或者不久將來，雲尼斯奧斯不止在這張相取代C朗，還能在球隊中取代他。

年僅18歲的雲尼斯奧斯今季首次為皇家馬德里披甲已射入4球，表現搶鏡，成為教練蘇拿利的愛將。

阿積士VS皇家馬德里
Now644台14/02 04:00直播

圖片來源 : Instagram圖片

今晚會唔會0:8 皇馬近排火力全開

0:3就差唔多

Real Madrid: four arrested in disturbances near team hotel

A group of Ajax ultras set off fireworks and bangers in the streets around Real Madrid's hotel in Amsterdam overnight, leading to several detentions.

A group of Ajax ultras set about causing a ruckus in the environs of Real Madrid’s team hotel in Amsterdam overnight on Wednesday, leading Dutch pólice and the Spanish club’s own security detail to comb the streets looking for the local fans, who used Fireworks and bangers in an attempt to ensure the visiting European champions enjoyed as Little rest as possible.

The ultras were not exactly sure of the location of Real’s hotel and so marauded around the De Pijp district of the Netherlands’ capital causing as much commotion as possible between 2:30 and 4:00 in the morning on Wednesday.

Four people were arrested during the disturbances, which mirrored those staged in Paris a year earlier when PSG fans laid siege to Madrid’s team hotel ahead of the match between the sides at the Parc des Princes.

Nigga維

尊重拉==

Real Madrid haven't lost when Bale scores for four and a half years

While Gareth Bale was the hero of last season's Champions League final, it's not clear whether or not he'll be in the starting line-up ahead of Karim Benzema, Lucas Vazquez and Vinicius against Ajax on Wednesday night.

If he is, though, and if he scores, then Real Madrid can feel confident of avoiding defeat.

牜尔講返狗話啦

蘇拿利否認馬些路落「馬」

【體育】皇家馬德里左閘馬些路今季狀態下滑，有傳夏天離隊，但教練蘇拿利矢口否認。

巴西國腳馬些路（Marcelo）自2007年加盟皇家馬德里，至今上陣逾470場，一直是左閘必然正選，但今季的地位有所動搖。周三歐聯16強首回合作客阿積士前，皇馬主帥蘇拿利重申馬些路不會離隊。

「他是非常出色的球員，也是己隊的副隊長，更是皇馬的icon之一，他總把球會放在最高位置，像其他球員一樣。」蘇拿利說。

被問到與巴西人的關係，蘇拿利淡然回應：「我們都喜歡他，他在操練時表現很好。」然而，上場派出小將利古朗任正選，今場會否繼續把馬些路放在後備，這位皇馬主帥不置可否：「此刻未有定案，仍要視乎周三再作決定。」

阿積士VS皇家馬德里
Now644台14/02 04:00直播

圖片來源 : ©AFP

牙維痛苦了一整天

Piatek's mentor Probierz: "In the future, Krzysztof will become a star, worthy of playing for Real Madrid. I really think Real's directors regret not trying hard enough to buy him in January. They really thought about him, but Milan wanted him more."

Ajax hooligans used fireworks at Real Madrid’s hotel in Amsterdam to keep the players from sleeping. [Fside IG]

好撚肉酸

凌晨三點放

3:0就差唔多

今晚G持牙維

支持蘇蛇!!!!!!!!

蘇蛇forever

歐霸仔早啲訓啦

明天見

波衫印賓/維/太子好

印卡吐

B_Diaz

留返下年印James

真名上連登

下年冇俾人借走先算

反對蘇蛇！！！！

一王三后

@RealSociedad : Theo Hernandez , MVP 🆚 Valencia CF.

咁厲害，今季有幾多場有波入

好似法拔咁坐半季就走

我幫手揸機

人地揸車你洗車,有前途

上面條女係yc

ON撚9

【話題】阿積士6虎簡介

【體育】差不多22年前，阿積士加時下半場建功，作客淘汰馬德里體育會出局，爆冷殺入歐聯4強。22年後，阿積士將於周三歐聯16強首回合主場迎戰皇家馬德里，期望能夠爆冷過關，以下是6名主力簡介：

年僅21歲的法蘭基迪莊（Frenkie de Jong）司職中場，被譽為「新告魯夫」，下季將以7500萬歐元改投巴塞隆拿，肯定會與皇馬再度交鋒。他的腳法細膩，閱讀能力超卓，傳送準繩，無疑是阿積士今季歐聯保持不敗的功臣，有可能近10年來最具天賦的荷蘭新星。

只有19歲的後衛馬菲斯迪歷特，目前已被利物浦、拜仁慕尼黑和曼城等勁旅視為獵物，不僅是雙槍將，指揮若定，能在後場發動攻勢，長傳到位，也有後上叩關能力，行政總裁雲達沙表示：「他就像踢了6、7年職業足球的球員，踢法非常成熟。」

上月，阿積士在左閘達利亞費高缺席的2場比賽，共失10球，其重要性不用言語。26歲的達利亞費高生於阿根廷，助攻力強，同時防守穩健，甚少失位，與杜辛泰迪治合作擦出火花，組成強而有力的「左路列車」，皇馬必須打醒十二分精神。

如果阿積士要撕破皇馬防線，摩洛哥指揮官薛耶治是關鍵人物。他是中場節拍器，有力控制比賽節奏，傳送出色，保護皮球能力佳，也能用簡單致命傳球拉開防線，更無懼任何後衛壓迫，今年才25歲，荷甲貢獻12球和8個助攻。

毫無疑問，阿積士防線今場將受到巨大壓力，門將奧拿拿必須用「鐵布衫」抵擋皇馬攻門。這位喀麥隆外援自從2015年加盟後，進步顯著，才有22歲，已展露出大將之風，反應極快，相信前途無限，被視為未來非洲最佳門將之一。

年僅21歲的雲迪碧克戰意旺盛，充滿領袖風範，也是球迷寵兒，出身阿積士青訓，閱讀能力和走位傳球相當老練，射門腳腳七注，更重要是心理質素良好，總能保持冷靜頭腦，吸引到熱刺、羅馬和車路士虎視眈眈。

阿積士VS皇家馬德里
Now644台14/02 04:00直播

圖片來源 : ©AFP

伊卡迪唔續約？
黎皇馬

國米換隊長

歐聯前瞻：皇馬毋懼巨人殺手阿積士

皇家馬德里今季表現反覆兼經歷易帥風波，故歐聯16強面對「牌面」較弱的阿積士也絕非穩贏。不過作為球隊中場核心，卻奧斯始終信心十足，因在歐聯舞台他們往往踢高一線。

阿積士今季在分組賽面對勁旅拜仁慕尼黑兩度與對方戰成平手保持不敗，故亦有不少人相信這支荷甲勁旅可以扮演巨人殺手淘汰皇馬。不過卻奧斯認為球隊在歐聯舞台往往特別醒神，故絕對有力於客場先拔頭籌：「阿積士對我們一定是鬥志十足，這一點已在我們預計之中。面對拜仁時他們已經告訴大家球隊的實力多高。不過我們近年在歐聯面對任何對手也有不錯表現，否則也不會連贏3次冠軍。有兩點對我們很有利，一就是球隊氣氛非常不錯，第二則是我們對阿積士沒半點輕視之心。」

人腳方面，皇馬主要有艾斯高因背傷無緣上陣，而守將華拉尼日前亦因病缺席操練，暫時情況未明。（）

唔買麥包或者大巴拿就祖域好過
伊卡迪呢啲，唔睇好上到朗同美欺嘅級數

傾同沙拿都上唔到啦
Icardi頂盡全盛賓周級數

賓周俾多佢
西瓜恩算差不多
全盛賓周顯好過西瓜

全盛賓賓=世三級數

賓周當打 仲未到全盛
全盛我估35碎先開始

Drenthe: "I ballooned to 96 kilos then dropped to 74 in 8 months"

It's been 12 years since Royston Drenthe signed for Real Madrid. After retiring from the game, he's back and enjoying his football once again with Sparta Rotterdam.

Varane could still face Ajax despite missing Tuesday's training

Real Madrid trained at the Johan Cruyff Arena on Tuesday evening ahead of this Wednesday's Champions League match against Ajax, but they did so without Raphael Varane.

Nevertheless, the Frenchman could still take on the Dutch side in this first leg match.

He missed out due to flu, but has improved in the past few hours.

Santiago Solari will see how the centre-back is a few hours before the match before deciding whether to play Varane or to use Nacho.

How did Real Madrid's previous visits to Amsterdam go?

Ajax welcome Real Madrid to the Johan Cruyff Arena on Wednesday evening in a knockout fixture for the first time in 46 years.

2011: Ajax's executioners

Despite Los Blancos having confirmed their place in the knockout stage already, they were the executioners of the Dutch side's hopes of progressing as a result of their 3-0 win in Amsterdam.

2012: Benzema's night

Karim Benzema scored one of the finest goals of his career in the 2012 visit to the Johan Cruyff Arena in a 4-1 victory.

仆街馬卡報 明明2012個場牙朗第一次歐聯戴帽 佢就話係Benzema’s night

而家風向係J賓周呀

歐聯可唔可以改返2點9呀
4點好ON9

sleep is for the weak

當年排先過細路

我地已經有啊維

未全盛已經世一

Van der Vaart: Every team needs an Isco, I can't understand why he isn't playing

Real Madrid will begin their charge to a fourth successive Champions League final on Wednesday evening with a trip to Amsterdam to face Ajax, yet former midfielder Rafael van der Vaart can't understand why Isco isn't being given a chance by Santiago Solari.

"Everybody needs a player like Isco, I can't understand why he doesn't play," he explained in an interview with Radio MARCA.

4點睇唔睇好牙

剩係有牙賓已經值回票價

唔睇 = 假皇

好悶牙 點等到4點

比目魚姬正選

開唔開即討

唔開

4:00

BVB鋒線

dllm 又出25

veryjo 突然出現

ok

why so surprise

牙禿正選
98即睇

熱身都驚佢受傷

含得啦 拿大哥正選

isco done deal未

見到牙禿正選唔多想睇

Let’s go ben ben

隆仔

拎住件主場場區白色印卡吐

皇區而死

希望係左猩右黑打順足

發夢都估唔到搶到細路正選

求reddit link

尼個真，無諗過佢踢一隊又落力又唔怯，而且無諗過細路跌watt跌得咁勁

開個aj區撚吓d疤狗

開左罐嘉頓什餅睇大戰

小提琴都出埋

牙賓with無限手套

rubbish

要開始儲氣啦=.=

黑衫牙維 成隻 black panther 咁

肉酸9

有冇即討?

98話唔開

21號是咪疤個新人？

咁呢度傾

係

竟然唔係機師正選

唔係話傷左出唔到咩

isco傷？
睇吓多仔夏雞美都好

馴服不到的黑夜豹仔

比阿積士禁住屌

全軍退守咁款

畀人搶撚到仆街

米路廢撚左咁多

Ajx啲新仔幾勁下

咁仲好

過半場未

睇吓de ligt 值唔值得買
橫掂中堅要人

係咁失誤想點牙

垃圾猩猩

Bale

痴線，點解好似練緊波咁，勁多空位比人

難得米路剷得咁靚

拿祖真係好撚廢呀屌你老母

Bale Puta

點睇呀…半場都過唔到...

金手指唔識踢波

有線得英文旁述？

就算值都唔關皇事啦

差啲輸

之前打疤果場D人話維廢要出BALE
笑撚左

差少少

果d大賽球迷 平時都唔見佢地

屌

10分鐘幾多次低級失誤

拿祖...

搶到痴線

On9..

廢撚到

啲逼搶癲到

你地咩LINK,我果條慢左成2分鐘

倒夠米未啊垃圾猩猩
搶完你又失返

人地個個後生有鬥心

踢乜撚呀?

好眼訓呀，攻啦

ajax咪攻緊囉

後生真係唔同啲，個個都肯博肯跑肯行多步

咪就你,不知幾精彩

牙維nice try

咪就係

換撚走條廢猩啦
好唔開胃

主攻積仔個面

隻垃圾禿連頭鎚都無埋

反擊到3次就夠

猩猩正選= 閪波

又係拿祖斷

拿大哥想點牙

牙維舉左廿秒手無人理

傳比禿

龍仔勁到

之後又回傳

傳得差

龍

金手指

唔怪得98話唔好開即討,又訓撚左

屌你老母禿頭佬真係垃圾嚟

傳比禿頭 個進攻即刻斷咗 屌

我寧願睇機司係右路

成日想one two 一下入禁區
屌你佢跑啲路線明顯到人地封死曬

龍仔真係好爆得

對面重點防牙維多過防猩猩

可有可無 點解要防

自己仆街唔洗mark

猩真係仆街仔嚟

拿祖中堅爭頂輸晒咁制

要俾阿積士SM了

阿邊個又隱形mode

畀人中柱

平安鐘

兩條b 兩條垃圾

牙禿爆都唔敢爆

猩要左路先推得順

咪又係咁撚廢,打疤果場換走維比晒條左路佢打啦

等睇一陣又換走牙維

維基 > 維猩

龍仔同力架次次都寧願cut inside、比中間都唔比對方

個傻閪佩仔又打丁話最強陣容
拿拿臨出局算啦

西波皇又黑哨

人地主場好有氣勢

比人迫到唔識踢

有冇正式起過腳

條隱形人淨係識喺後場打橫爆..

拿祖同文員祖一樣 比人逼一逼就瀨曬屎腳軟了

牙維一球 牙禿一球

無力度無角度無速度
猩猩場上存在價值係負數

你係咪以為對面係利物浦個龍呀 屌你

拉膠咁落力

好撚心佢安守本份繼續隱形啦

如果隔離果個唔係拉膠，拿祖應該失咗456

以為Karius

真
唔好掂波就係最大貢獻

寧願畀BRAHIM DIAZ試下

今日後防拉膠一個打晒

對面都唔算坦克型中鋒啦
唔夠啲後生幼幼撞

牙維係咁舉手冇人理

法國得modric肯傳比佢

都有後場守下

咁依幾下係傳球路線封曬 好難一腳兜過去

拿祖積都瘋狂交失
左面龍仔狂爆

搵25條仆街踢中堅好過

25腳長救到

又有得J

25

龍仔爆得
但傳波麻麻

痴尻線

守返球地波 唔洗比人笑

16郎嚟啦

25古

轉頭25即派膠

25+1分

-100分
輸佢

屌你老母

屌...

皇狗唔讚得

走去後備啦on9

有時真係忍唔住笑

反25了

keyword

navas

燈少陣好嗎

25🤣😂

D失誤多到

猩猩條傻鳩包越位

25圖讚完就派膠

btw 順手屌埋 猩條撚屌包咗越位

巴利 25

讚25 即刻比D世界級門將應有既表現比你

屌佢老母

根本大家鬥多失誤

唔洗睇喇 點睇都係入

牙禿

dllm bale如果行出少少就計越位喇

好心淘汰賽出Navas啦……

無人讚你點解都可以咁撚廢

ON9

仆街猩猩 攻守都倒米

無事
0-0

25 +禿=16郎

-6到

加油

又要負上黑哨嘅罪名了

有講錯?

唔係包越位咩 ?

嘩
要講幾多年

計tadic擋住25

Var

疤狗吠未

好似阻龍

好彩對面弱智仔

又要比人話黑

黑撚到

干擾門將

有人pick

有關係?

又要俾人屌黑哨了

原來唔關25事 keep住世界級表現 唔敢反了

其實只係25 on9

對面D鬥心上晒嚟

diu我自己都睇唔過眼,俾番1球ajax啦,黑得咁撚過份

你乜水???

妨礙門將係事實
但準備俾人屌黑哨啦

又保送我皇

拉膠1打10咁款

1-0

未

下場仲出25? morata 一球 岩岩又一球 世界級表演

拉膠

對面好有火

事實係阻

買左下一隊入球阿積士 會唔會好衰仔

ajax vs ramos

我戶口有錢都all in左

禿又甩

第一球救得好喎 呢球最多咪話佢甩手
有人pick又關佢事

佩狗好自豪自己簽到返黎 有撚排用

25 好撚廢

屌你老母後場d控球除左拉膠仲差撚過學界

希望捱到翻更衣室

請珍惜拉隊

龍仔都好撚危

愈壓愈上 回唔切

召喚維辛烏絲素啦

甩手都接受到? 明明有navas

呢到好多迷25鳩頭 唔好同佢地講道理

拉膠年紀愈大，打得愈好 唔好走

今季無乜點傷真係奇蹟

積仔 爭幾百cc 點追

死唔去住

上年都算無乜大傷

25唔穩陣on99係事實

和半場執到了

閪波到呢⋯⋯

蘇蛇有咩奇兵調動好快啲出喇

ching sick ball

咁navas都唔係穩

改對面隊名未?

悶到呢

悶

叫馬撚出嚟打右翼都有存在感過閃電禿猩

難得正評你

咁都平到，好彩到

中後場比人逼到亂撚晒

宇清唔同佢打所以悶

拿祖 積仔

你真係有睇開?

比件7號佢
但原來係著住件7號練波 從不落場

呢度好多迷keyword
你走先 有我頂住

負皮支持你收皮落台

一踢個波上前即刻失

navas聯賽派得少膠咩on撚9
仲問我係咪睇開

禿勤力左啦 今場過半場都難

條後防好撚唔穩陣
我都想好似其他隊咁金錢足球
夏季轉會希望唔會失望

叫馬撚出嚟打xx都有存在感過xxxx

要不是拉膠

舊年打蛆狗派2球膠

睇人玩SM都話悶XD

16出局 先有機會

失望左幾年啦 仲對佩狗有期望？

>_<

我都唔中意25但話navas穩仲問我係咪睇開條友係咪弱撚智

事實係真係得右路係洞
積自爆 猩都跟住隱形

世三=期望 呢件黎左先唔好講笑

師兄買機票未

navas踢聯賽

講緊上年呀,真係咁難明?

師兄好陰公豬 捱2晚夜都輸波

Sergio Ramos
600Games for Real Madrid

Navas係歐聯穩啲 同埋世界盃食咗春藥咁
平時西甲都間唔時會派膠

係
不過navas神救太深刻

師兄要捱到去下星期猁

暫時睇左半季
鳩頭神救少 派膠亦唔見得少過navas

係,所以聯賽25
歐聯navas係幾好

通常吹奏邊個就死邊個

咁吹奏猩猩等佢快撚d收皮

清用心良苦 其實好愛賓州

已經收咗皮啦，隱形嘅

蘇狗唔敢完全棄用猩猩
垃圾！

賓狗食撚屎
今場踢啲咩鳩屎波

季初d失波有幾多係比細路發夢累

屌佢老母有一下拖慢晒

做右閘回防都ok嘅

想念機師嗎

不了

想有隻好用少少嘅右翼 起碼推到落底 出到波

一對住速度快 壓逼性強嘅球隊
根本無機會好似平時咁比積上黎出波

下半場出掃把搶中場啦

月師兄

出馬撚啦屌你老母

熱狗1-0

又係雞米

前場個人能力實在太廢
中場強行做個波俾前面，即刻俾人夾返走個波

放題？

睇到後備個陣容唔知講咩好

守到75分鐘是鳩但放兩件出黎搏啦

年年都係咁架啦

辛機組合

後場交失

之前至少有牙朗

掃把同馬撚熱身了

想瞓了
祈禱聽朝起身見到唔係輸波算

難得一球禿識落底出波

左右翼掉轉一陣啦

有返啲組織喇 keep住

猩猩右腳

賓

BENZ

轉個頭又交失波

modric後腳

爭啲輸撚埋

差D又畀人射大細

屌你拿祖咩防守嚟

假動作嚟

放題

肯買中堅未

兩球都瞄佢大細嚟射

當文員祖死架

機師要上場

成個佛祖咁

顫抖吧

真係要諗諗拿祖 華利祖個位
大華/拉隊是但一個傷停都收皮

拉膠真係踢哂兩個中堅位

又要講多次：Ajax vs Ramos

用生命防守

De Ligt

見到皇馬咁廢唔黎了

最後: 6000萬簽米利圖+提拔J山

仲有右閘同左閘

拉隊今日真係辛苦曬你了,一夫當關咁

真

好過無

一個打晒成條後防

拉坦

btw Blind都幾眼前一亮

0-1 賓狗

賓維

賓!!!!!!!

發覺呀維同呀龍啲默契差咁啲...

龍仔 牙維 賓狗

now：賓斯馬呢，隨時可以入你波架！

呢球贏牙維

燈到。。。

無作客入球點返主場

龍仔好少傳比牙維

賓維連線

猩猩收皮

靚波啊

牙維讚賓

維賓二人組 屈撚到

師兄燈到...

如果係隻禿肯定又回後

賓周

換走禿!!!

維基賓周

賓周最撚勁

維

歐聯mode開啟

屌你賓狗轉個頭又搞笑

下半場閘位吊長波個成效大好多
牙維D速度

賓賓入波 ching好興奮

😂

屌 笑咗...

old news...

Big Benz

壓過一件再推入禁區 拉曬防守先再比牙賓
夠曬時間拉弓射

早知上半場果陣就講啦

蘇蛇

機c出場，機賓連線

賓周馬=盧卡古

肯換大聖走先 蘇蛇

.

Big Benz is back

今次抵讚

對面冇力啦
搶左咁耐

成場唔知做過乜

個頭入完波 個頭跑跑下仆街

86嘅極限到左 輪到我地牙維發揮了

要不是咁岩呢球

好想睇辛伊

咁靚嘅波賓周一年先射到一球

牙維要入波 daddy先比佢紋身！

等比人督

雲妮拓海

巴打對bale咁不離不棄,仲肯用佢個名咁耐既

蘇蛇想死? 咁快換走手指

名單都不入點睇呀ching 傷病成疑

賓周仲舒緩埋現場緊張氣氛

頸背傷，都唔知真定假

俾禿猩篤傷 上年代咗佢做正選

neres個樣好正

好似隊左草 好撚迷暈咁款

想知現場係咪一片笑聲

ramos包咗幾多球?

維今場都失咗好多球

傷到季尾

SO SIR拍手掌拍得好大聲

有態個陣都仲係勁

左路兩個係咪有心結 冇乜點幫/俾波大家

仲要無申請攞牌

不要再讚了

又係拉膠包到痴撚線

出辛未

幾時有熊, 等左好耐

係同拿祖唔夠默契定拿祖未夠班

23s 4負皮

後者

佢同拿祖又唔係第一年夾
擺明年祖問題

成日比人打穿

明顯地廢

黃龍

希望拉隊今場拎到motm

ajax個20號成日覺得好似加度素

已經好幾場係咁

副隊要出嚟發夢了

一定係佢啦除非賓冇端端入多兩三球

對面仲未換多寶魚, 亨亨

或者牙維入到波

牙維入波 我表演自含

維今場失太多啦雖然助攻

換走賓狗

辛

龍仔傷?

滿意啦 辛入黎

你同手指佬係少數見親都有負皮

燈走咗

哇屌你老母 一入黎就好大威脅

其實我覺得唔應該同佢比較
我起碼理性討論 大家見個名就負皮
而臭雞係講D野都廢撚過人

1-1

屌你咁撚快

換走賓就失波了

對面勁撚快

咁都救唔到25廢到

好想睇Navas

痴撚線點救...

次回合前要打兩次疤狗
今場都帶唔到優勢 出局吧啦

機司踩波車比人反擊

又係拿祖失位 屌你老母

拿華斯會救到

對面識玩 射低過腰已經入左九成

拿大哥今季都好似無乜邊場好波

班傻仔係咪當自己踢西甲
仆街就會吹？

機c

我睇唔見呢家可以入波嘅本錢

個波每喺25後面出現一次
Navas個名就會出現10次

多謝機司提供笑話

唉機司...

雲妮學morata咁女人腳

機師弱智?

我大你100次

同禿比如何?

2年前辛入左

維<>馬撚

兩舊屎
要比較 我都寧願要bale

不相伯仲
辛機禿 我皇新狂歡三寶

主場球迷咁支持呀

笑左

辛 馬撚 機師
呢個組合竟然出現係16強

3個名額都係換前場

見你咁老實正評支持

so sir驚到瀨屎鳥

feel到馬撚會入波

我不嬲好撚理性 踢得好就讚 踢得差就彈
係你班垃圾成日追住我個名負評

C7

機司廢撚到

辛射夠未

辛做乜浪射

好撚廢呀屌

射撚夠未牙辛

射撚完未呀

其實牙維係咪體力頂唔順踢全場 次次都要換走
btw 馬撚加油

返屋企對住條女先射啦仆街

睇下牙辛完全唔會諗交波

好撚獨

堆翼廢撚到

廢囉

最強陣容十六強出局

以前初出道 又有牙朗係到 真係明日之星 而家心雄撚到
睇到佢就火滾 直情想燒衫

馬撚, 辛入波我聽晚去海滂裸跑

熱狗2:0，又係雞米放題

佩仔講就係係道理！

Agger
入完巴之後即刻印衫 點知佢開始鳩黎

唔係再捱4點鐘波,正呀

岩岩3:0 個面無左隻Kane都識踢波
我皇無左C7就碌撚咁

以前特登踢擦鞋波 唔射

接細路班岩晒

次回合點算

馬撚出親就係搭依啲組合

真係咪撚怪人無表現啦

波都無機會掂 想佢點入到波

西甲都係3點9

出局囉

而家真係得啖笑 衰D講句咁落去仲衰過機師
機師起碼入去鳩扭下搏犯規

0:0 贏作客入球

大家向好方面諗
等佩狗唔好再j最強陣容

Ff

熱刺冇Kane仲有艾力臣 孫
皇馬冇朗得返機師 辛

某中鋒話無咗C朗，佢可以一季入幾廿球架？

練好啲迎頂時機先啦
獲獲頂空氣

點會阿,最多咪炒蘇狗話佢換走左禿先輸

1-2 辛

一個就一季入幾廿球 一個就更像團隊
結果係球王牙維降臨

戰術安排
射 同我射

裸跑

是但入波都切jer

agger 真係收皮咪蘇狗走又換第二個上黎幫佢含

啱啱屌佢嗰啲 全部出嚟啦

呢個真係笑話嚟

辛射撚完未

又係你

百屌成才

邊個啱啱笑緊辛

燈到牙辛入波

屌你老母連燈真係燈

等睇

屌 燈左
燈到辛入波

ching燈力拍得住臭g!

到底有幾多條jer

請大家屌得大力啲

除衫未

前面個D 當我無講過

留名睇機師搞到var取消

機師又羸

馬撚, 辛入多一粒我帶多條女去海傍裸跑

拉膠黃了

劇本

有種入多球

辛: until I score

當你冇打golf

再次見證好波不如好運

Miss next match

仆街 拉膠下回合停

上面反辛又輸

屌老母了

出局了

皇區定律，讚邊個就仆街，屌邊個就入波

下場冇拉膠

仆街 89分鍾 臨尾香

邊位燈神話佢冇拎牌

拉膠臨完先黃

竟然係辛

屌下馬撚先

上年祖記嗰場

個隊長好撚大隻

申請攞牌呢樣野真係永遠都改唔到

下場要俾人456

手指佬...

燈到下場雙祖中堅

今年算係忍到手

J山+佛祖

都仲未紅到停幾場

阿積啲直線仲要咁毒
比人456

屌，無拉膠，崩盤了

拿祖條弱智
又一個過頭波傳過佢

卡吐

成堆燈神

-6 football

個球證都仆街

通常呢d無中堅用既情況華利祖個仆街就會訓練受傷

咁都贏到

華仔今場病姐
無事既..

米路又要打中堅

米路客串囉
再出m洛

積仔果下撲蝶式回傳

now：兩個作客入球，同埋寶貴3分

雙咩祖呀 華利祖聽到要落賽就嚇到傷左啦

諗起上年對祖

出J山好過

其實樂觀D睇 阿積士作客不嬲都碌撚咁既
雖然我皇今年都碌撚咁 但係都應該有機會保到出線

完全一樣劇本
仲要冇作客贏3-0

SO SIR激動到差D落埋場踢=.=

寧願1:1但下場有ramos

ching又燈

已經講得好保守

手指又燈

呢隊aj咁撚攻得

燈到拉膠拎牌 燈到龍傳俾維助攻 燈到25神救 燈到辛入波
唯一燈唔到就係禿猩條撚屌依然咁廢

希望下場後防生生性性

聯賽21場入70幾球

金手指你估流

998

呢期AJAX班幻幻好撚高質 其實真心唔易踢

1000